成堆網軍like 新政府個post 你估下跟住會點？

成功衝至成立新政府？on9

係有位中共入你
國安理由取消香港政府
直接名正言順 take over 香港呀！

尋日個200萬唔會出
冇人保你

仲like ? On9 ga
見多like跟住like呀？

Up

咪跟風 自己獨立思考

香港人只可打民意戰
唔好話老解
你連警犬都打唔過
講乜嘢新政府

中共黨訓 槍杆子出政權
你半支槍都冇 打撚呀

仲Ff 200萬人跟你衝？

推

唔好淨係負評
放低你理由

勿分化

班連登仔high大左，琴日big data show左連登得27% 影響力，仲有70% 係其他到黎

負評網軍
出黎討論呀你老母

淨係識正評d衝擊做反post

做乜呀？
中共好心急要介入？

叛逆罪

兄弟爬山都有底線
並非你做乜撚都得

你做ge野危害200萬人的努力
我就要講

根本係有人搞事 想搞亂個方向 尋晚已經有巴打收到風話 建制派 請人放風話要陷害市民想搞臨時政府 之後比藉口政府做野

咁係好事喎

係

唔理件事係咪真 臨時政府幾個字根本唔應該出現
係都係話要求真普選 所有野名正言順

邊度有得睇番個統計?

唔記得有個post係bigdata

一個壇有27%影響力算幾勁啦

要明白200萬民意99.9%係和理非

要求係4點

撤回
平反612
黑警
下台

你要衝 得罪講句 2萬人俾多你
仲要張中間個堆+淺黃推俾政府

中共就一聲唔該搞掂

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

推，agree

[DEADLINE公投] 今 日 打 禮 賓 — 正評／唔 升 — 負評